世衛專家組：2019年12月武漢實際上有過千宗確診病例 遠高於中國官方公佈數字

剛從武漢回到瑞士的班恩巴瑞（Peter Ben Embarek）接受美國有線電視新聞網（CNN）訪問說：「病毒2019年12月就已經在武漢廣泛傳播，這是新的發現。」

...

班恩巴瑞提到，實際上的病例數恐怕更高，武漢可能在2019年12月就有超過1000人染疫。

Source:

又話乜鬼意大利仲早

武漢肺炎！

點計都係中國隱瞞
果陣好似官方公佈得三四十單

喺中國同離開中國
講嘢完全係兩件事

蓄意隱瞞確診人數

一陣又屈叫雞

推

最後都係好事嚟
等西人食下呢啲招式

點至過千，NETFLIX套記錄片都講明武漢爆發疫情只係短短兩個星期已經預計有成11萬4千人感染COVID

點計都係中國隱瞞，就算源頭唔係中國都好，爆發點一定係中國，而且係中國隱瞞爆疫，所以先搞到全世界咁樣

請放心吧
親愛的祖國

屈老強酒店男侍應仲得

支那未過數？

你老母啲專家食屎啦
一早知啦，而家先講

CHO : 又要拎錢

離開左先講

止唔止過千宗

其實依家都係泛傳播緊

拉！世衛專家組喺瑞士犯香港國安法

痰得賽

無果陣隱瞞爆發，點會有依家廣泛傳播

派速龍拉佢哋囉

武漢肺炎

香港市民一早就知

返到瑞士先發現封利是係朱古力金幣

過千定過千萬呀

支國什麼都是假的

算咩新發現
阿豬阿狗都知就係廢衛扮唔知

肯定扯馬貓尾, 到時中共跳出黎話唔完美要改善但無隱瞞就close case

幻幻未送到掛

隱瞞疫情

因為有沙士經驗

可能得張紅紙

佢話過千

明顯隱瞞

佢哋要科學證據嘛

武漢人有燒清香習俗就係新年會買菊花拜祭上年死嘅人，結果武漢菊花買斷市仲貴咗幾倍，官媒仲話花市旺報復式消費好多人屌喪事喜辦，更多嘅人唔相信菊花斷市只係死幾千人。

其實都幾肯定世衛最終報告肯定會改

常識嚟

（中央社台北9日電）赴中國調查2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）起源的WHO國際專家小組下午召開記者會說，華南海鮮市場只是其中一個疫情爆發點，並非唯一；此外並無證據證明在2019年12月前，病毒存在武漢。

肯定啦，一個星期都收唔到數，即刻反口。

几日前都話無證據

過千宗，一定係12月1號突然爆出嚟啦

1. 武漢p4實驗室洩漏病毒
2. 武漢疾控中心人員被蝙蝠尿/血液感染
3. 武漢野味天堂(03年沙士就係咁)
*4.隱瞞疫情

1000萬即係整個武漢中曬

走左先同你講真話

嗰時全個連登都知㗎啦，不如叫連仔整個report俾who仲有用

4先係重點根本源頭係咪中國唔係重點，重點係12月實際確診數就已經多過官方公佈好多，咁唔係隱瞞咩先叫隱瞞

個個都驚啦，可能愈爆愈多

（中央社台北9日電）赴中國調查2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）起源的WHO國際專家小組下午召開記者會說，華南海鮮市場只是其中一個疫情爆發點，並非唯一；此外並無證據證明在2019年12月前，病毒存在武漢。

肯定啦，一個星期都收唔到數，即刻反口。

几日前都話無證據

五毛狗扮黃？

唔係講笑，之前袁國勇做個數學模型出嚟，計到武漢幾百萬人中左

爆多啲

香港有沙士經驗

爆多啲好

重點喺呢度
「剛從武漢回到瑞士」
唔使再驚可以講真話

Cctvb 又唔會報

爆多啲好呀

今日報啲咩

條友好快比人暗殺

同朕check吓瑞士取消咗移交逃犯協定未

果時不嬲都講緊官方公佈數字後面加三個0
先係真正既確診數字
今日講緊個痛毒不會人傳人，可防可控
第二日就宣布武漢封城

應該比人屈叫雞先人格謀殺

好似未

武漢封城已經係1月底既事1月中上旬仲同人講可防可控，無人傳人點知依家爆出嚟12月就已經過千宗，咁唔係隱瞞咩叫隱瞞

你知我知單眼佬都知
廢衛同支那扯貓尾，我地有得點

呢舖真係歐美各國智力測試

而家仲玩緊2019年12月？2021年12月都嚟緊

問題係第一個爆既就係中國，而佢冇如實公佈咁就夠啦

證明中國有隱瞞

正論 呢點點spin都冇用

歐盟就算啦
為左奶共咁都忍到

1月仲同人講緊可防可控，唔會人傳人

武漢人有一習族，先人死後第一年以鮮花拜祭(在農曆初一)今年市内白菊花被搶一空，有雜菊花3朵竟賣100元人民幣新浪綱

世衛 所謂專家 別有用心 胡言亂語 說三道四
勸籲世衛 認清事實 臨涯勒馬 停止傷害中国人民感情

觀望下睇下會點

依家就係咁講南非變種 英國變種
成班友都精神分裂

中: 責任全在他方

所以證明死左幾多人

bingo紙

所以就話歐美各國智力測試，係咪咁樣比佢過到骨

支國嬲嬲豬

邊套？

三文魚呢？

又屈

大佬，容乜易比人軟禁

唔係火星嚟架咩
支那又嬲嬲豬了

離開中国先敢講真話

其實好似十月定十一月微博已經有當地人話有事啦不過好快被政權河蟹左姐

希望依家爆多啲

呢個第一次聽喎10月咁早？

就算話隻蝙蝠喺咩國家嘅山洞黎,痴埋邊隻野生動生又好 唔係重點，經歷過2003年沙士, 中國嘅野味市場仲蓬勃, 2019唔爆,都係時間問題 好似周圍叫雞唔戴套 遲早中性病
大陸一早知"冠狀病毒(沙士)"咩皮, 內行人講外行話，仲要隱瞞粉飾太平

PUSH

邊套

其實全球人都知
只係支那人唔認
有d要奶共既咪唔出聲
但當大國群起時
奶共果d廢國都好自然會跟隊打鳩支那

其實仲有世衛
唔係佢12月1月頭話唔會大流行，邊會死咁多人！

瑞士簽左不平等條約, 中国可以派人入境執法, 但瑞士唔可以入境中国執法 奶共佢no.1

無錯
當然除非真係搵到係武漢實驗室放病毒啦，咁就仲爆
但目前黎講中國隱瞞疫情就已經係鐵一般事實，淨係呢樣都夠佢要負上最大責任啦

依家都係繼續觀望

1月中仲唔列做公共衛生緊急事件

由美國經軍人運動會傳過去呀嘛

香港郵政11月15日已經要停武漢快遞
咁你估下支那幾時開始爆

cls

呢個聽過

第幾個11哥

好多

譚仔俾人拖糧呀?

點解重會有人買到

贏國：隱瞞？這是內政問題，請別國別插手我國內政！

叫支那糟食晒支那條數
再俾錢支那當“賠償”
支那又嬴

專家組成員，唔係佢

似係中共遲左交供款既錢

彈出又彈入

只有8萬多人確診，8千多人失救喎

醒目仔

唔好比人帶風啦，係Make in China ga.....

唔通過兩年又話中國可能處理得唔好，但都係受害國，應該同情同資助佢對抗COVID

點止過千呀，加多個零就差唔多

中國唔係源頭？

中共隱瞞原始數據都係呢個原因，同樣一隻武漢肺炎喺外國短時間就遍地開花但喺武漢就少確診，而原始數據就可以睇到中共12月隱瞞咗幾多人確診。

識玩
走左先爆

美軍強姦左蝙蝠
蝙蝠強姦左武漢人所以先爆發

我唔太記得係咪10月已經有人講 但11月就一定有人講 而且唔少

再加多兩個0就差唔多

仲有條公式話兩個月內14億人都全數感染

支那又要制裁佢地啦
假消息不實報導

都話離開鬼國先會講真話

你自相矛盾喎

又幫手維穩？

1001 過千，10001 又過千

真係唔係武漢駛閪封左個市場又禁食野味咩，繼續比d支那狗食啦屌你雜狗

一時一樣

我只記得d屍袋成地係，幾個焚化爐場燒唔切屍
計返每日全部焚化爐燒既屍數，再計個大概死亡率
就知個大概感染數
咁一百幾十萬都係過千既

世衛

冇人傳人

戴口罩冇用

冇全球大流行

唔係專家，係幫兇呀屌你老母

個鬼佬可能只係食咗個KFC

瑞士 石頭 腳

冠狀病毒解碼

會唔會係而家發現到

我19年12月已經發現到

未撚過數la

呀prof連relationship都唔識串

收完人民幣，離開支那就講翻真話
堅識玩

叫咗你哋啲捐款唔好遲到㗎喇
而家開始我哋講咩嘢控制唔到㗎喇